CSL 2月到期 想轉4.5G同喺地鐵都收到

請出招

$5000咁多
有咩plan